連登admin 會否問ip address？

之前email 比admin, 佢問我Ip address，是正常嗎？